Hi 淡友31（ 3點買定離手）

係咪需要咁開啦？

雲打麵係咪夾爆左

未見指示

星期一成個朝早要去開會
冇牛過夜 希望會回返少少
祝大家贏多啲

香港首季gdp升4.7%
得啦，牛三

有無計可以叫布神開定哂d post 先

好似佢開先升

做咩越改個topic名越多野

我扯哂旗

我由第一個淡友post 到而家

只可以同少見既好友講聲

自己搵方向都好重要。唔好下下人跟你就跟。

布兄撈貨睇遠景同Day trade 玩法差好遠

君子不立危牆下。祝大家贏多D

希望今晚夜期無break 咁我都費事過夜

佢不定期心情好就提早開定黎接

呂布佢不時都會輸一大棍，但佢有本有耐性，有能力坐貨，成日追得返

好仆制. 震走我D牛

又要等美股禁制

經濟數據靚，如無意外星期一爆硬

TRUE

布兄輸完唔駛幾耐就追得返

唔貪心 只希望星期一有三十格

我晏晝考試，早市走得

耐性好緊要

今日下晝個post 唔係佢開即回

賭仔姓賴

星期一森林之王要收皮了

仲有兩日,平平安安星期一開市見

唔知幾時先追返100k

所以有時佢做既野唔代表你做得，特別係重倉過夜
佢根本係profit黎，又肯博
每人承受風險能力都唔同，話左你聽係牛市，咁就自己諗個舒服既方法玩

都幾唔貪心

星期一直上3幻2

冇野必嬴
買得貨你同時要坐得起
400入騰果啲坐唔起 今日連番家鄉機會都冇
同時你要好冷靜地面對止蝕
心理影響左你行動
衰左同時輸埋心理 連反CUP既機會都冇

389放左

數據太好 驚通脹上升 所以跌

其實我估真係有可能有三十格
4.7GDP growth, 好撚誇張

屌，加硬息架啦今年

最重要係耐性同唔可以成日望住個市
一望佢跌幾格都諗住仆街
其實過兩個鐘 第二日又返黎
跌完又升 升完又跌 好平常
但我就做唔到

換股10000 都要扯300 點先30 格。仲未計佢開唔足價

炒牛熊點可能唔睇實個市

你吹佢唔脹嫁喎 又唔係未試過

講緊唔係每分每秒都望姐

係 成日叫跌同話點左穴 其實只不過都係望左幾分鍾

而家期指都311啦，即係大概恆指31250
我覺得咁捽法，騰訊仲要爆一棍，315唔奇架

臨出門口前好似見到通漲指數少過預期。加息壓力減左

300點唔足價 可能得25格

咁講真，要啲入貨出貨位靚，真係要睇到實既

但好多時我發覺佢跌到仆街 你入左之後都係跌多一兩格
升又估唔到頂既 我依家會入左先
賺唔晒都叫有六至七成

睇得準可以set定既 但係miss左唔好高追

呢個星期真心易玩
一開市高位走
中段搵位入 上一次又走
2點半到又搵位入 等過夜

之前果D撚狗市 真心唔識玩

咁都好點 有次跌係因為經濟太好 真係笑左

呢個真 唔係次次高追都搵得返
成日miss左高追 但過一陣又落返目標價

我會分注入，佢一跌定就入一注，再跌一浸又入一注，再跌到止蝕位就斬

轉轉POST先

呂布開左post

如果你入完佢升一兩格你再追？定要跌先入